city ee D'學生'真係廢過屎

以為20分比你入到就係大學生？defer率高係度話個科難 又唔見其他U ee好似你地咁廢 偏偏用個排名打飛機就係呢班木咀

真心講句 仆街啦你地

連基本N展數都搞唔掂賴個科難 成班廢柴圍爐咪夠暖囉 比人聽到笑到仆街咋

我心諗 唔好見到人地玩住黎讀 你地又跟埋一份啦 又唔係唔知自己蠢過乜咁 講成咁不如死左去啦 無謂浪費資源

大陸人

Asso仔起碼都叫力爭上游 city ee 仔簡直係大學生中既渣滓

mechatronic 呢?

不就是中國來的傻逼嗎操

cityu ece好多科都要prerequisite
肥左一科就讀唔到落去

所以先容易defer啫

正因為要prerequisite
科同科之間既連結先做得好啲
不過就好容易defer

Prerequisite呢樣野就係幫人一層一層讀上去
如果fail到要defer好明顯係人問題 唔通無prerequisite 就可以比佢地一開始讀哂d advanced course咩

啲proffesser係咪屌曬鬼

東大分數，四大名氣

我都想知